Vertel het je tante, beetje Emma, ​​dat ze je een beter voorbeeld zou moeten geven dan om oud te worden grieven, en dat als zij niet eerder ongelijk had, zij nu is. "
"Dat is waar", riep ze - "heel waar.
Kleine Emma, ​​word beter vrouw dan je tante.
Wees oneindig slimmer en niet half zo verwaand.
Nu, mijnheer Knightley, nog een paar woorden, en ik heb het gedaan.
